[要財彭嘉明解密]龜頭Frank同矮仔秃頭怪Jack Chan的秘密關係

兩人同有脫髮問題, 常互相安慰, 經常互相撫模龜頭慰藉, 暗生情素

原來要財集團咁撚淫亂